DSE必勝大法 ［必看］

秘訣⬇️

加密啦
唔想揚開哂

推

幫得就幫

和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

```
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

推，人人都可是贏家

補充⬆️

有毒？

大家都是大學生，唔好咩？

無，Ou入學申請網黎，唔知點解copy and paste之後開唔到

大學不是夢